居屋寬頻+手機

用緊pccw 1000 就完約
手機csl 唔記得4定6月完約
寬頻繼續1000
手機plan越平越好
請出招

Pccw csl 轉過黎超級優惠